\chapter{Abbildungen}


\begin{figure}[ht]
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/top30keys0.png}
    \caption{Top 30 Keywords derNon-Disaster Tweets}
    \label{fig:top30keys0}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
\includegraphics[width=\linewidth]{img/top30keys1.png}
\caption{Top 30 Keywords der Disaster Tweet}
\label{fig:top30keys1}
\end{figure}



\begin{figure}[ht]
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/loc0.png}
    \caption{Top 30 Locations der Non-Disaster Tweet}
    \label{fig:loc0}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
\includegraphics[width=\linewidth]{img/loc1.png}
\caption{Top 30 Locations Disaster Tweet}
\label{fig:loc1}
\end{figure}



\begin{figure}[ht]
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/disaster-tweets-preprocessing-base.jpg}
    \caption{Base Datensatz}
    \label{fig:base}
\end{figure}





 \chapter{Tabellen}

 \begin{table}[]
    \centering
    \caption{Performance des Dummy-Classifiers.}
    \label{tab:dummy-performance}
    \resizebox{\textwidth}{!}{%
    \begin{tabular}{@{}lllll@{}}
    \toprule
    \multicolumn{5}{c}{\textbf{Dummy-Classifier (always fake)}}                                     \\ \midrule
    \textbf{}        & \textbf{Accuracy} & \textbf{Precision} & \textbf{Recall} & \textbf{F1-Score} \\ \midrule
    Alle Featuresets & 0,680             & 0,547              & 0,529           & 0,585            
    \end{tabular}%
    }
    \end{table}


    \begin{table}[]
        \centering
        \caption{Performance der Logistischen Regression auf den verschiedenen Feature-Sets und Datensätzen.}
        \label{tab:lr-performance}
        \resizebox{\textwidth}{!}{%
        \begin{tabular}{@{}lllll@{}}
        \toprule
        \multicolumn{5}{c}{\textbf{Logistic Regression}}                                                                              \\ \midrule
                                                       & \textbf{Accuracy} & \textbf{Precision} & \textbf{Recall} & \textbf{F1-Score} \\ \midrule
        Counts + Sentiment                             & 0,625             & 0,493              & 0,439           & 0,500             \\
        Counts + Sentiment + kat. Features             & 0,609             & 0,477              & 0,378           & 0,452             \\ \midrule
        \textbf{TF-IDF}                                &                   &                    &                 &                   \\
        nur Textvektor                                 & 0,809             & 0,702              & 0,727           & 0,764             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,810             & 0,705              & 0,718           & 0,763             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,806             & 0,700              & 0,710           & 0,758             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,806             & 0,699              & 0,718           & 0,760             \\
        alle Features                                  & 0,802             & 0,693              & 0,712           & 0,754             \\ \midrule
        \textbf{BOW}                                   &                   &                    &                 &                   \\
        nur Textvektor                                 & 0,786             & 0,670              & 0,718           & 0,741             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,784             & 0,667              & 0,720           & 0,740             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,787             & 0,671              & 0,724           & 0,744             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,793             & 0,678              & 0,720           & 0,749             \\
        alle Features                                  & 0,794             & 0,680              & 0,732           & 0,752             \\ \midrule
        \textbf{Word2Vec}                              &                   &                    &                 &                   \\
        nur Textvektor                                 & 0,663             & 0,530              & 0,515           & 0,566             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,670             & 0,537              & 0,533           & 0,580             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,682             & 0,548              & 0,530           & 0,587             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,653             & 0,518              & 0,439           & 0,519             \\
        alle Features                                  & 0,680             & 0,547              & 0,529           & 0,585             \\ \bottomrule
        \end{tabular}%
        }
        \end{table}
    
      % Please add the following required packages to your document preamble:
    % \usepackage{booktabs}
    % \usepackage{graphicx}
    \begin{table}[]
        \centering
        \caption{Performance des Bernoulli Naive-Bayes Klassifikators auf den verschiedenen Feature-Sets und Datensätzen.}
        \label{tab:nb-performance}
        \resizebox{\textwidth}{!}{%
        \begin{tabular}{@{}lllll@{}}
        \toprule
        \multicolumn{5}{c}{\textbf{Bernoulli Naive Bayes}}                                                                            \\ \midrule
        \textbf{}                                      & \textbf{Accuracy} & \textbf{Precision} & \textbf{Recall} & \textbf{F1-Score} \\ \midrule
        Counts + Sentiment                             & 0,624             & 0,497              & 0,510           & 0,536             \\
        Counts + Sentiment + kat. Features             & 0,623             & 0,496              & 0,507           & 0,534             \\ \midrule
        \textbf{TF-IDF}                                & \textbf{}         & \textbf{}          & \textbf{}       & \textbf{}         \\
        nur Textvektor                                 & 0,812             & 0,714              & 0,675           & 0,753             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,810             & 0,711              & 0,672           & 0,750             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,809             & 0,710              & 0,670           & 0,749             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,809             & 0,710              & 0,670           & 0,749             \\
        alle Features                                  & 0,810             & 0,712              & 0,672           & 0,751             \\ \midrule
        \textbf{BOW}                                   &                   &                    &                 &                   \\
        nur Textvektor                                 & 0,812             & 0,714              & 0,675           & 0,753             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,810             & 0,711              & 0,672           & 0,750             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,809             & 0,710              & 0,670           & 0,749             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,809             & 0,710              & 0,670           & 0,749             \\
        alle Features                                  & 0,810             & 0,712              & 0,672           & 0,751             \\ \midrule
        \textbf{Word2Vec}                              & \textbf{}         & \textbf{}          & \textbf{}       & \textbf{}         \\
        nur Textvektor                                 & 0,640             & 0,508              & 0,496           & 0,540             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,660             & 0,528              & 0,547           & 0,578             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,659             & 0,527              & 0,539           & 0,574             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,659             & 0,527              & 0,536           & 0,573             \\
        alle Features                                  & 0,659             & 0,527              & 0,541           & 0,574             \\ \bottomrule
        \end{tabular}%
        }
        \end{table}
    
        % Please add the following required packages to your document preamble:
    % \usepackage{booktabs}
    % \usepackage{graphicx}
    \begin{table}[]
        \centering
        \caption{Performance des Random Forest auf den verschiedenen Feature-Sets und Datensätzen.}
        \label{tab:rf-performance}
        \resizebox{\textwidth}{!}{%
        \begin{tabular}{@{}lllll@{}}
        \toprule
        \multicolumn{5}{c}{\textbf{Random Forest}}                                                                                    \\ \midrule
        \textbf{}                                      & \textbf{Accuracy} & \textbf{Precision} & \textbf{Recall} & \textbf{F1-Score} \\ \midrule
        Counts + Sentiment                             & 0,655             & 0,526              & 0,595           & 0,595             \\
        Counts + Sentiment + kat. Features             & 0,666             & 0,534              & 0,542           & 0,581             \\ \midrule
        \textbf{TF-IDF}                                & \textbf{}         & \textbf{}          & \textbf{}       & \textbf{}         \\
        nur Textvektor                                 & 0,790             & 0,687              & 0,618           & 0,715             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,791             & 0,695              & 0,582           & 0,703             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,793             & 0,698              & 0,589           & 0,708             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,793             & 0,698              & 0,589           & 0,708             \\
        alle Features                                  & 0,785             & 0,686              & 0,572           & 0,693             \\ \midrule
        \textbf{BOW}                                   &                   &                    &                 &                   \\
        nur Textvektor                                 & 0,790             & 0,684              & 0,633           & 0,720             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,802             & 0,708              & 0,621           & 0,728             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,800             & 0,705              & 0,618           & 0,725             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,795             & 0,697              & 0,612           & 0,718             \\
        alle Features                                  & 0,786             & 0,685              & 0,592           & 0,702             \\ \midrule
        \textbf{Word2Vec}                              & \textbf{}         & \textbf{}          & \textbf{}       & \textbf{}         \\
        nur Textvektor                                 & 0,728             & 0,601              & 0,555           & 0,634             \\
        Textvektor + Counts                            & 0,734             & 0,609              & 0,552           & 0,639             \\
        Textvektor + Counts + Retweets                 & 0,727             & 0,600              & 0,545           & 0,630             \\
        Textvektor + Counts + Retweets + kat. Features & 0,729             & 0,604              & 0,544           & 0,631             \\
        alle Features                                  & 0,736             & 0,611              & 0,569           & 0,647             \\ \bottomrule
        \end{tabular}%
        }
        \end{table}
